不吃茶餐廳的好女仔 食茶餐廳會周身唔聚財 有冇絲打同佢一樣？

佢IG :

有冇其他人食茶餐廳會周身唔聚財？

有咩方法可以根治？

咁都要批鬥

樓主窮酸

收皮啦樓主

唔係咁都擺上連登呀嘛
你暗戀佢 佢reject你

文革？
食好啲都要批鬥

個人喜好 有咩問題

而家D人係咪無腰骨？最尾張相坐到寒哂背